（第一次去好緊張）有無人黎緊暑假去歐洲？

黎緊暑假去歐遊16日。主要去瑞士。
搭Swiss airline Zurich 入出。
咁大個仔第一次去歐洲，之前去日本多，好緊張
有咩要註意？

我都去一兩日德國，新天鵝堡同國王湖

八月尾去德國 都會去國王湖
其實感覺上手機有網絡
去到邊都唔驚

七月頭到瑞士

btw去新天鵝堡呢 想影靚景既話過左條瑪利橋(唔記得係咪依個名)
之後行行行應該會係一條好似行山路咁既路 係左邊有條睇係上黎唔係路既路(有些少辛苦)
上到去有曬成個天鵝堡同後面啲景又唔洗同人逼
仲可以影到個日落

要行幾耐咖？條橋睇遊記好多人

巴打會去邊，去幾日

1個月 半獨遊
去英德捷匈克奧
淨係plan左大概既行程

咁多日 book酒店都有排煩

認真 唔好去新天鵝堡 一啲都唔值得去 國王湖就值得去喇

加多句 去德國我覺得海德堡最正 又靚又多野食 不過好似離慕尼黑有啲遠

應該住Luzern 留3到4日

德國同瑞士算係比較安全

會唔會上附近既山啊

第一次去表示淆底

去19日 英意匈荷比
咩都未plan 好緊張

六月頭去
剩係買左機票
Vienna 入Budapest出
其他咩都未plan
有無人有興趣一齊玩

我準備去兩個月 ，
英文差

下星期一個人去德國
第一次獨遊安已不

歐洲好多人英文差過你

月尾去睇歐聯決賽
英文會考F
想鋸扒又唔知點叫

歐聯決賽